有冇留意第四波疫情以黎，好似冇確診病人死亡？

咁表示乜野？

終於有人講了

表示係弱感冒

養和+尼泊爾
死左兩個

癌症果個？